Title: Carex gynodynama Olney
Description: In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo.
Image: https://source.unsplash.com/random/?design
Date: 27/12/2020
Keywords: blog
Category: Lotlux
Author: Skajo
Tags: cms
Published: true
Background: #c805ae
Color: #0ec3ed
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quid enim ab antiquis ex eo genere, quod ad disserendum valet, praetermissum est? Sic enim censent, oportunitatis esse beate vivere. Quae enim adhuc protulisti, popularia sunt, ego autem a te elegantiora desidero. Iam enim adesse poterit. Duo Reges: constructio interrete. Occultum facinus esse potuerit, gaudebit; Ampulla enim sit necne sit, quis non iure optimo irrideatur, si laboret? Nunc de hominis summo bono quaeritur; Velut ego nunc moveor. Ubi ut eam caperet aut quando? 

At eum nihili facit; Cum ageremus, inquit, vitae beatum et eundem supremum diem, scribebamus haec. Is ita vivebat, ut nulla tam exquisita posset inveniri voluptas, qua non abundaret. At eum nihili facit; Id quaeris, inquam, in quo, utrum respondero, verses te huc atque illuc necesse est. Dicam, inquam, et quidem discendi causa magis, quam quo te aut Epicurum reprehensum velim. Quid, quod homines infima fortuna, nulla spe rerum gerendarum, opifices denique delectantur historia? Quid vero? Hoc est vim afferre, Torquate, sensibus, extorquere ex animis cognitiones verborum, quibus inbuti sumus. 


Quid interest, nisi quod ego res notas notis verbis appello,
illi nomina nova quaerunt, quibus idem dicant?

Sed finge non solum callidum eum, qui aliquid improbe
faciat, verum etiam praepotentem, ut M.



Philosophi autem in suis lectulis plerumque moriuntur. Aeque enim contingit omnibus fidibus, ut incontentae sint. Illi enim inter se dissentiunt. Te enim iudicem aequum puto, modo quae dicat ille bene noris. Quid, si reviviscant Platonis illi et deinceps qui eorum auditores fuerunt, et tecum ita loquantur? An me, inquam, nisi te audire vellem, censes haec dicturum fuisse? Quis tibi ergo istud dabit praeter Pyrrhonem, Aristonem eorumve similes, quos tu non probas? Quos quidem tibi studiose et diligenter tractandos magnopere censeo. 


	Idem adhuc;
	Quamquam tu hanc copiosiorem etiam soles dicere.
	Ita prorsus, inquam;
	Eiuro, inquit adridens, iniquum, hac quidem de re;




	Si longus, levis.
	Quae enim adhuc protulisti, popularia sunt, ego autem a te elegantiora desidero.
	Quare conare, quaeso.
	In motu et in statu corporis nihil inest, quod animadvertendum esse ipsa natura iudicet?
	Memini vero, inquam;
	Nihilo beatiorem esse Metellum quam Regulum.
	Primum divisit ineleganter;
	Profectus in exilium Tubulus statim nec respondere ausus;




	In his igitur partibus duabus nihil erat, quod Zeno commutare gestiret.
	Quod si ita se habeat, non possit beatam praestare vitam sapientia.
	Duo enim genera quae erant, fecit tria.
	Facit igitur Lucius noster prudenter, qui audire de summo bono potissimum velit;




	Isto modo ne improbos quidem, si essent boni viri.
	Atqui eorum nihil est eius generis, ut sit in fine atque extrerno bonorum.
	Si enim, ut mihi quidem videtur, non explet bona naturae voluptas, iure praetermissa est;
	Habent enim et bene longam et satis litigiosam disputationem.
	Quod si ita sit, cur opera philosophiae sit danda nescio.




	Satisne vobis videor pro meo iure in vestris auribus commentatus?



Quod autem in homine praestantissimum atque optimum est, id deseruit. Summum a vobis bonum voluptas dicitur. Eorum enim omnium multa praetermittentium, dum eligant aliquid, quod sequantur, quasi curta sententia; Si verbum sequimur, primum longius verbum praepositum quam bonum. 

Sed vos squalidius, illorum vides quam niteat oratio. Sedulo, inquam, faciam. Istam voluptatem, inquit, Epicurus ignorat? Ait enim se, si uratur, Quam hoc suave! dicturum. Quod ea non occurrentia fingunt, vincunt Aristonem; Atqui iste locus est, Piso, tibi etiam atque etiam confirmandus, inquam; Quae cum dixisset paulumque institisset, Quid est? Nam diligi et carum esse iucundum est propterea, quia tutiorem vitam et voluptatem pleniorem efficit. 

Consequentia exquirere, quoad sit id, quod volumus, effectum. Sed ad haec, nisi molestum est, habeo quae velim. Sed ad illum redeo. Qua ex cognitione facilior facta est investigatio rerum occultissimarum. Facillimum id quidem est, inquam. Negat enim summo bono afferre incrementum diem. A primo, ut opinor, animantium ortu petitur origo summi boni. 


	Sed quid ages tandem, si utilitas ab amicitia, ut fit saepe, defecerit?
	Primum cur ista res digna odio est, nisi quod est turpis?
	An potest, inquit ille, quicquam esse suavius quam nihil dolere?



Quod ea non occurrentia fingunt, vincunt Aristonem; An tu me de L. Quid adiuvas? Quid enim de amicitia statueris utilitatis causa expetenda vides. Avaritiamne minuis? Nam si propter voluptatem, quae est ista laus, quae possit e macello peti? 


Nam Metrodorum non puto ipsum professum, sed, cum
appellaretur ab Epicuro, repudiare tantum beneficium
noluisse;

Quaero igitur, quo modo hae tantae commendationes a natura
profectae subito a sapientia relictae sint.



Nec tamen ullo modo summum pecudis bonum et hominis idem mihi videri potest. Eadem fortitudinis ratio reperietur. Ergo adhuc, quantum equidem intellego, causa non videtur fuisse mutandi nominis. Tantum dico, magis fuisse vestrum agere Epicuri diem natalem, quam illius testamento cavere ut ageretur. Eiuro, inquit adridens, iniquum, hac quidem de re; In qua quid est boni praeter summam voluptatem, et eam sempiternam? Tum Torquatus: Prorsus, inquit, assentior; Nam et complectitur verbis, quod vult, et dicit plane, quod intellegam; 

Septem autem illi non suo, sed populorum suffragio omnium nominati sunt. Negat esse eam, inquit, propter se expetendam. Superiores tres erant, quae esse possent, quarum est una sola defensa, eaque vehementer. Ad corpus diceres pertinere-, sed ea, quae dixi, ad corpusne refers? Qui ita affectus, beatum esse numquam probabis; An me, inquam, nisi te audire vellem, censes haec dicturum fuisse? Igitur ne dolorem quidem. 


	Piso, familiaris noster, et alia multa et hoc loco Stoicos irridebat: Quid enim?
	Satisne ergo pudori consulat, si quis sine teste libidini pareat?
	Ut necesse sit omnium rerum, quae natura vigeant, similem esse finem, non eundem.
	Non enim quaero quid verum, sed quid cuique dicendum sit.
	Non risu potius quam oratione eiciendum?



Utilitatis causa amicitia est quaesita. Cur tantas regiones barbarorum pedibus obiit, tot maria transmisit? Sed haec omittamus; An nisi populari fama? Verum hoc idem saepe faciamus. 


	Ex ea quae sint apta, ea bonesta, ea pulchra, ea laudabilia, illa autem superiora naturale nominantur, quae coniuncta cum honestis vitam beatam perficiunt et absolvunt.




